做緊HKBN客服及支援，你問我答

隨便問

幾錢人工

點解你地次次check完都話正常

點解你地個148 4G plan 得20mb 咁上下速度
同108 21mb plan 有咩分別

萬3

我地部電腦輸入完資料見到正常就照直講
當然有例外，趕住放工趕住lunch

我自己用都唔覺有方便

根本就呃人，有班客連用都用唔到，錢收足但係服務唔會俾足，新入黎會見到同事好hea

岩岩第一個星期用緊 有冇冷靜期 我想返CSL 懷抱

搵返你個sales 問佢

咩學歷

最近某部門為左放工呃個客聽日會返工，最後個客打上黎屌足個幾鐘，利申唔關事 仲要比個客投訴

內部員工推薦，基本上你正正常常中六畢業對答正常就做到

Sales 會負責既咩

唔識中文打字OK？

一星期返幾多日, 一日返幾多個鐘?

屌你老母
垃圾hkbn
成鳩日都斷線

巴打幫你check o左 登記指定服務翌日起計係可以有14日冷靜期你係冷靜期內終止服務支付番extra wiring cost就得

一個月7日假公眾假期另計一日返九個鐘一星期返5日睇佢點編

我都係咁話 打上黎屌佢地就岩
利申唔聽

放心，你入職有成個星期比你坐係到，到時練都得
利申坐左成個星期完全無野做每日坐足9個鐘放工

點解d服務態度越來越仆街

但jobsdb 寫住要識中文打字 係Kwai hing 返工

上網計劃唔要mytv有冇得平

送my tv super 令人好反感

訓練唔夠，每個新人教幾個星期就扔出黎接客

入職唔會考打字？

佢無考打字放心

員工送兩年my tv super

屌

呢層唔清楚關於saleso既 我可以幫你搵搵資料

你做個時洗唔洗打中文？ 最早返幾？ 最夜放幾？ 我真係淨係識筆劃輸入法

佢編更有凌晨更 最早返7不過你住得遠佢唔會叫你返
我好小打中文，速成好易學你剩坐果陣學兩三日都識鳥

仲有班新世界既教緊出o黎 當時應該無位坐要入廁所搵位

淨坐係聽其他人接call？

幫你睇左資料我個個plan都見到舊垃圾解碼器

唔好傻，係真係坐係到only，個個都好似好忙咁跑黎跑去，最盡係send個powerpoint比你睇下，利申睇左個幾星期

王心陵放過me

楊生又推LETV又推TVB
好聽就叫送,都冇諗過班客係咪真係想要

屌 佢一請左我就丟左個letv盒比我

customer service executive 定 customer and technical service executive 有咩分別？
邊個高人工d？福利有分别？

Wa.... 咁爽
我一陣send CV
interview 會問咩

前者唔清楚，後者就等於我。無人介紹我識果班新仔就1萬入職 過左試用期果堆就勝在多假放 醫療福利都包
缺點：隨時有假比人扣起要下個月先補返比你

續約100m 最平你地做幾錢？
續約100m 最平你地做幾錢？

點解揀呢份工果堆廢話
最緊要最緊要佢會問你屋企router係咪自己駁
同考你蝗語同英文自我介紹對答
利申垃圾蝗語唔太識講佢聽唔明都請

言下之意 有人介紹至有萬三？ 無就得一萬？ 過左試用期每月幾多日假

呢啲真係要問sales 我地主要係解決客人上唔到網打唔到電話果方面 價錢我地唔熟

要講一次router 點駁架？

電話完左個個客戶服務調查俾1至6分其實有冇用
有d禮貌差我真係俾1分
講野勁串 識整我就唔駛打上黎啦

年假13日 每個月最少7日假 又有入職紀念日 又有乜野家庭關顧日 每個月唔知第幾個星期o既星期五放半日 好似係

話識就得

屌 睇完啲福利想轉過黎
利申csl

點解續約個個plan都要我硬食myTV濕尻per 我唔撚想要啊##

用緊148 4g個plan，用tap and go比ok?

用緊148 4G無限plan
我想問用完5GB公平使用量會唔會龜速上網，大約會幾多MB

點解我成日上網都變左做gprs
但未過流量

有人介紹至有萬三？無就一萬？

裝 光纖個機打左柴 約師傅？

屌你老母

夜小小再回 掛住用手機比人屌

放o左工 跑左去搭車
有巴打問上網會唔會龜速我只可以話點都快過蝗仔台
另外約師傅盡量發哂脾氣打去約 易約好多

工作經驗問題再加介紹

你屌我都係唔聽電話架啦

唔清楚 未處理過呢類個案

點先搵到cs 聽電話？
噤極都搵唔到

巴打俾人壓得好勁喎
我以前聽cs人工20k起跳喎

代答
一收禮物自動終止冷靜期
所以點解一join plan就有濕尻禮物送

同事

其實我都唔打算長做 騎牛搵馬

同埋公司政策都好大問題
電話分得太仔細
你打唔啱部門就幫你唔到
(system唔通+冇得駁線)
結果聽電話果個即使係無辜都俾客喪屌
一黎就投訴
(唔係投訴呃你果個係投訴聽電話果個)
所以怨氣儲左落下一個客度

屌你老味，究竟點樣接去真人聽電話？

瘋狂炸 佢有個人會睇住or8點-10點打去

hkbn 算好，3 同中移動就唔好

利申 : 據理力爭用家…

中午12點幾至兩點我建議你放棄 食飯小一半人

放咗佢囉，DC賣到3XX架。

有部分客係搞到你極燥句句都屌你老母開頭

老電

唔做果日就係我反擊之時，hkbn咁撚廢你咪轉網上行囉唔撚洗收d垃圾贈品呀

試過有個客屌點解佢唐樓裝唔到
話死都要裝
我叫佢同立案法團傾下加大個電機房，之後再成棟大廈加喉位咁我地先拉到線入黎
結果佢投訴

34983498
打過去唔肯收線
直到佢肯俾熱線你為止

最近有兩單野屌到出哂水 目測單case有排搞

宜家係咪好多大陸人做客服
有次有個打黎，佢以為未通，同人傾計，講蝗語
之後聽到我"喂", 先講返人話，重有少少口音

佢係sell 緊新果個電話上網plan

廣州有客服 可能係上面

有無case 要 refer 去 Ofca？

暫時唔覺有 又未聽過有同事提

黑解24小時支援個電話永遠夜晚無人聽

最近私樓續約上網最抵做緊咩價位

可唔可以拉我入去做

夜晚其實唔多人,我見更表都係得2~3個 所以夜晚打過去無人聽

當然有人偷懶

你問下其他巴絲打,你過到試用期佢地都會有張旅行禮卷
因為我唔好意思拉人去做 我自己都唔會做長

幾時有得轉1000mb啊

你本身用100MB可以打上去問下 我無記錯可以UPGRADE上去

Pkkw有referral bonus 6000蚊
根本唔夠人聽call, 請一個走兩個

吸引唔到我 我連做都唔係好想做